<resources>
    <string name="app_name">PRO LENDAS</string>

    <string name="admob_appid">ca-app-pub-9825390915193711~3767242704</string>
    <string name="admob_intirticial">ca-app-pub-9825390915193711/6372406508</string>

    <string name="admob_teste">ca-app-pub-3940256099942544~3347511713</string>
    <string name="admob_teste_intirticial">ca-app-pub-3940256099942544/1033173712</string>
    <string name="a_confedera_o_campeonatos_pro_lendas_de_clubes_de_futebol_virtual_cpl_uma_institui_o_civil_registrada_no_cnpj_33_570_429_0001_73_nano_technology_legalmente_constitu_do_sem_fins_lucrativos_que_foi_criada_em_abril_de_2020_visando_unificar_os_jogadores_de_lobby_em_equipe_de_toda_a_am_rica_latina_a_cpl_tem_como_presidente_salom_o_dantas_farina_tendo_realizado_o_primeiro_campeonato_onde_obtemos_sucesso_resolvemos_unir_for_as_e_fazermos_algo_novo_para_os_players_do_lobby_em_equipe_o_compromisso_da_cpl_em_defender_os_interesses_da_confedera_o_vem_com_este_projeto_de_oficializar_o_esporte_digital_que_vem_crescendo_ap_s_a_covid19_que_atingiu_toda_a_humanidade_com_interesse_de_unificar_v_rios_clubes_virtuais_e_com_portas_abertas_para_clubes_reais_que_tenham_interesse_em_se_unir_ou_aproveitar_atletas_j_escritos_em_nossos_torneios_nossa_confedera_o_pretende_consolidar_de_vez_o_nosso_pa_s_no_cen_rio_mundial_de_grandes_centros_de_futebol_virtual_espera_se_com_uma_estrutura_profissional_e_organizada_dentro_do_mbito_legal_desmistificar_a_imagem_de_futebol_virtual_destinado_para_crian_as_um_hobby_que_h_muito_tempo_deixou_de_ser_infantil_e_com_a_ajuda_de_todos_em_um_curto_espa_o_de_tempo_se_tornar_um_desporto_nacional_bem_divulgado_com_futuras_federa_es_em_todos_estados_e_com_um_grande_n_mero_de_adeptos">A Confederação Campeonatos Pro Lendas de Clubes de Futebol Virtual – CPL – é uma instituição civil registrada no CNPJ – 33.570.429/0001-73 (Nano Technology), legalmente constituído sem fins lucrativos, que foi criada em abril de 2020, visando unificar os jogadores de lobby em equipe de toda a américa latina. A CPL tem como Presidente Salomão Dantas Farina . Tendo realizado o primeiro campeonato, onde obtemos sucesso, resolvemos unir forças e fazermos algo novo para os players do lobby em equipe. O compromisso da CPL em defender os interesses da Confederação, vem com este projeto de oficializar o Esporte digital, que vem crescendo após a COVID19, que atingiu toda a humanidade. Com interesse de unificar vários Clubes Virtuais, e com portas abertas para Clubes Reais, que tenham interesse em se unir ou aproveitar atletas já escritos em nossos torneios. Nossa confederação pretende consolidar de vez, o nosso país no cenário mundial, de grandes centros de futebol virtual. Espera-se, com uma estrutura profissional e organizada, dentro do âmbito legal, desmistificar a imagem de futebol virtual destinado para crianças. Um hobby, que há muito tempo, deixou de ser infantil e com a ajuda de todos, em um curto espaço de tempo, se tornará um desporto nacional bem divulgado, com futuras federações em todos estados e com um grande número de adeptos.</string>
</resources>
